姜濤紅過坤哥係有原因家

真係好想叫係無綫所謂既歌手（宜家仲係個啲)睇下咩叫做努力先有成功 undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedbundefinediundefinedtundefined.undefinedlundefinedyundefined/undefined3undefinedhundefined0undefinedzundefinedPundefinedGundefined3undefined

淨係講謙虛都冇得比啦

兩個都垃圾 不過講唱歌 坤哥點都好啲